堅料定樓料（求解

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

傳夠未?

流料都share比d藍絲親戚同港豬，叫佢都快d拎哂錢出黎，唔係就冇得拎啦